正式宣布：全城勇武

對唔住 得個睇字 但係呢到有睇義士救人既片會同我一樣 下次出去既時候一定要打狗救人 齊上齊落

推